同朋友用同一個馬會ac 輸咗佢幾萬 求快錢之道

唔知點面對佢，之前我貪方便加知自己整轉數快會輸突，所以問咗個老死ac嚟用，

最近幾個星期開始越輸越多，心急想追數就越追越大，同埋用佢ac+銀行啲錢嚟玩，後尾都輸到突

今日收工佢whatsapp我問我條數，屌鳩我做咩輸咁多，而家真係唔知點算好，我做餐廳呢輪冇工開月入得13k，餐搵餐食嗰隻嚟，都唔知點嘔俾佢

求下安慰，認真戒賭了

借多十萬 聽晚Allin曼聯對家
夠還錢有突

阿偉召喚

學炒美股啦

佢未改密碼之前快快手allin今晚第4場半場大，一鋪就返身

賭錢我就最有經驗
你問體育台， 有邊個唔識我彪哥？

好在你都係輸幾萬姐，
你月入13k 儲半年都還到錢俾佢

由呢一刻起
就咪撚再賭錢，
腳踏實地還返錢俾你個老友，
然後洗心革面，從頭嚟過

要學就學投資
咪撚學賭錢咁撚戇鳩
賭錢係唔會有前途

Ps: 資深賭波馬

憑本事借

Tsla call

肉償

偉mode無敵

老閪都借盡賭多幾舖先
本多終勝啊清

真係有心戒賭
得幾萬就同朋友傾分十幾期還左佢
再唔係咪同銀行借 再慢慢供囉

腳踏實地
一定要還番比朋友

小賭怡情 你估大賭真係可以變李嘉誠?

all in祖記［客-1］
有3.8倍

彪哥？冇人識你喎阿哥！

d錢係憑我本事輸嘅，點解要還？

樓主可以睇下我之前篇文

😨😨😨

點解有fd可以咁on9

係😦😦😦

原來可以咁樣既,咁我沽tesla,zoom孖爆佢啦

踏踏實實做嘢還錢啦

同你frd講分期還

仲想賺快錢 小心越輸越多